英超iq題，答案合理，答得啱我直播用屎眼扭開大桶蒸餾水樽蓋

邊個球員打nba會俾人笑無腦？

想確定樓主係唔係真係有屎眼先......post張相黎睇下......

佐真奴
backcourt violation

留名睇走數

反正走數

豬腦

合理

秒

樓豬

諗得簡單d，無咁迂回